陳巧文：香港50年嘅詛咒提早實現咗，但而家先係真正嘅開始

大家快啲click入去睇啦，呢篇文真係寫得好好
結構緊密，思路清晰，用字簡潔易入口
香港人真係欠佢一個道歉
睇完都去Twitter HKFP幫手retweet下啦

推

革命先驅

以前當人岸鳩，如今悔不當初

推！

好暴力

push

香港人真係欠左陳巧文
推

祖師爺

邊個討論佢條眉我就打9佢

too long didn't read

👍🏻👍🏻

香港國母

陳巧文仲有寫文?

已tweet

有冇人翻譯下

所以真係唔抵可憐

太前了

What is the cost of lie

講真佢可唔可以搞搞個head shot，真係換八兩金落去都仲順眼

其實提早都好呀，大家可以更加清楚睇洗清中共嘅本質同埋意向，2047遲早都要嚟，依家只係提前一步解決呢個問題，而家除咗獨立之外，就係要享有真正完全嘅高度自治，既然中共講到實牙實齒落實國安法，真係唔好縮沙⋯⋯
如果Pompeo 真係喺夏威夷秘密會談, 當然會傾香港問題, 最好可以傾到雙普選返嚟，一係中共就搵一個下台階叫美國手下留情, 尤其對佢哋嗰啲貪官喺美國嘅資產唔好公布出嚟, 對習大大個女都俾返幾分薄面.....中國過去十幾年喺美國做過咁多傷害人哋國家嘅事自己好清楚，呢次美國係認真要消滅中共，我哋當然與美國站在一起睇支那幾時死⋯⋯

自己從來無笑過佢，08年個個叫我係中國人已經覺得啲人個腦裝屎 共產黨當年已經衰到仆街唔明點解啲人會咁愛支

未殺到埋身真係個個都政治冷感...

打9你先

推 革命先祖 陳巧文

我係香港人啊

香港人實在欠陳巧文太多太多

好多當年被人話on9既人最後都靈驗
香港人真係現眼報

哇佢啲字好暴力我哋香港人唔會咁㗎

獨派手足

行得太前

Lm

They cannot kill us all...?

你太睇少支共了, 佢真係做得出

佢一直都冇當香港人係自己人, 唔理你藍定黃定紅, 你班港豬只係被殖民統治下嘅高級屁民而己, 到冇利用價值就會劏埋嚟食

土改鬥地主, 3反5反, 大躍進, 文化大革命, 西藏新疆已多次上演, 成千萬計嘅屁民被消滅, 你班港豬咁唔聽話仲要勾結外國勢力, 唔好以為超小氣嘅玻璃心嘅NMSLese會放過你

就算你係乜都唔理, 扮未瞓醒又好, 自命中立又好, 真心紅又好, 報應嚟到時係一齊承受走唔甩

Hi, 我係中國人啊

諗起都打冷震

呢條友而家係咪做緊藍絲

up

邊撚個？？有無名？？

祖師婆婆

應該係高登個checkmate

推 篇野寫得好好 無follow過香港情況應該都會睇得明

陳巧文仲未放棄香港人，香港人欠咗佢

呢篇好好 tweet，請大家瘋狂 share

Push

Yes, since earlier this year, at Hong Kong Free Press.

補返Twitter Link:

用Google translate都睇得明

民族自強 香港獨立

係，一路有出

Follow HKFP Twitter 啦，有新文自然睇到
順便幫祖師爺 share 埋唔該

呢篇好好 tweet，請大家瘋狂 retweet

推 傳送門

行得好前

得佢有資格屌哂我哋

係我哋行得後

時代嘅先驅者註定悲劇 - 富野喜幸《機動戰士Z高達》
再加多句

10幾年前 hkgolden

我唔知係佢

鞭屍

唔好意思講句😓
佢條眉咩事

係，所以不久之後各國陸續開啟的香港人逃生門，除非美國下定決心physically sir this way，否則大家一定要走。

係

笑過佢嘅人要係光復之向佢跪拜！
（包括我)

［三度置頂］突發！614大三罷公投改咗去6月20

一齊幫推收支那皮

有冇人知佢依家咩樣?

真正走得太前既人

真係寫得好好

關你撚事

除非美國武裝幾十萬抗爭者, 香港在7月中就玩完, 出過去嘅可以安排定, 被失蹤連死亡證都出唔到, 到時會捉十萬人返大陸.

屋企人話而家咁都唔知應該叫幸定不幸
我就覺得福禍相依，中共依家撕破面皮同你玩好過47年以後先知死，47年真係神仙都救唔到

連條眉都行得前過其他人

ok

hopeless

唔好鞭啦

唔好唔開心啦，調返轉諗如果真係47年先出事美國都冇得做佢啦

感謝革命先驅陳巧文

多數用英文撰文。支那人好戇九，剩係監聽中文訊息

到2020既連登都有呢啲人，不過一話佢地係5毛就話屈毛

淨係記得以前東方新地登過佢啲相幾正

lm

當初連登仔又串又笑鳩人，家陣知道仆街未？

巧文師姐
天琦師兄

2020 都是中國人

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

根本係正中國隔離已經係終極咀咒

表達得好好，好清晰，呢啲先係Twitter 國際線要推嘅嘢，唔好成日推堆中文source

佢真係好有心
當年係咪比人話博出位都冇放棄到香港
多謝陳巧文

被詛咒的陳巧文：

2008年被 黎智英（泛民）用 蘋果日報 玩弄青春時光

2020年被 李柱銘（泛民）用 立廿三條 葬送未來人生

佢條眉咩事？

Google translate都唔識

單機啦仆街

If the Chinese government thinks that Hongkongers will be the only ones trembling, they’ve got another thing coming.

支那用唔到google, 唔好見怪

真港獨之母

咪同而家高登一樣

香港人
先欠 陳巧文
後欠 梁天琦

美國唔軍事打鳩中蟈的話，香港變集中營

For most of my life, talk of independence has been dismissed as some remote fantasy. But these days, black flags that read “Hong Kong Independence – The Only Way Out” (香港獨立,唯一出路) have become a commonplace.

on9仔

你係第一個提佢條眉

打9你自己啦

G chi

好記得碌撚當年大大聲咁鬧佢

香港人欠呢條女一句大聲的對唔住

當年一地大中華膠，我自己都係... 佢扯雪山獅子旗